1128今晚要人（愛丁堡廣場/尖沙咀鐘樓）

附嚟緊嘅日程表

推

推推推

簽左更加要去

去硬
我會去晒兩場 理大義士不是condom

push

扮推

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推

推
簽左都要推

今晚果張係咪要改返 已獲不反對通知書

一時三刻改唔切
我用置頂啦
多謝提醒

愛丁堡嗰場已獲不反

推啊

去呢個定尖沙咀好

坐船轉場

支持

Pish

唔可以少人過美領遊行同10月集氣大會

眾議員有個人無投票
可以整下面個種meme
周圍係其他幾百個議員細相
中間就係唔投票個議員大相

兩場都去

理大手足唔係condom
同時又要Thank you sir

點樣兩個都去。。

兩場都去

尖沙咀好 因為少人講啲 到時實會少人過愛丁堡
去撐場

我會去咗尖咀聲援先
之後再過海

如果有咩事去唔到愛丁堡 就Twitter thank you sir
希望一切順利

推呀

Tui

小心班狗今晚提早中止集會

冇必要
我只會戴口罩

簽咗更加要出

尖沙咀鐘樓係咪仲有